又話鏝係私家雞😂

車狗係咪縮晒返狗窿

比隻雞反咬一口

叫雞沉船姐

私家車

6球了